# Raspberry Pi Prototype#

Deze file laat alle settings zien van de Raspberry pi zelf, namens veiligheidredenen staat de rest er niet bij.
Dit heeft te maken met wachtwoorden en de connecties die we maken met de servers.